Créer des tâches
==============

Depuis le tableau, cliquez sur le signe plus + à côté du nom de la colonne :

![Création de tâche à partir du tableau](screenshots/task-creation-board.png)

Le formulaire de création de tâche apparaît :

![Formulaire de création de tâche](screenshots/task-creation-form.png)

Le seul champ obligatoire est le titre.

Description des champs :

- **Titre** : le titre de votre tâche, tel qu'il sera affiché sur le tableau.
- **Description** : vous permet d'ajouter davantage d'informations sur la tâche. Le contenu peut être écrit en [Markdown](syntax-guide.html).
- **Libellés**: Liste de libellés associés à la tâche.
- **Créer une autre tâche** : cochez cette case si vous souhaitez créer une tâche similaire (les champs seront pré-remplis).
- **Assigné** : la personne qui va travailler sur la tâche.
- **Catégorie** : une seule catégorie peut être assignée à une tâche.
- **Colonne** : la colonne dans laquelle la tâche sera créée. La tâche sera positionnée en bas de cette colonne.
- **Couleur** : Choisissez la couleur de la carte.
- **Complexité** : utilisée dans la gestion de projet agile (Scrum), la complexité des points d'étape est un nombre qui montre à l'équipe le degré de difficulté de l'avancement du projet. Les utilisateurs se servent souvent des suites de Fibonacci.
- **Référence** : Identifiant externe, par exemple cela peut-être un numéro de ticket qui vient d'un système externe.
- **Estimation originale** : estimation du nombre d'heures nécessaire pour terminer les tâches.
- **Date d'échéance** : les tâches dont la date d'échéance est dépassée auront une date d'échéance en rouge et les dates suivantes seront en noir dans le tableau. Plusieurs formats de date sont acceptés, outre le sélecteur de date.

Avec le lien d'aperçu (« Prévisualiser »), vous pouvez voir la description de la tâche convertie depuis la syntaxe Markdown.

Vous créer une tâche de plusieurs manières :

- Avec l'icône avec le signe plus sur le board
- Avec le raccourci clavier "n"
- Depuis le menu déroulant en haut à gauche
